连中国夺回主导权的希望都破灭了....真正输光光...国家机密又被看到了

中国移动的用户自上月减少了725万人

「中国移动」移动业务本月净增客户数:
20年1月：-862(千户)=-862,000
20年2月：-7,254(千户)= -7,254,000

资料来源

中国联通 移动出帐用户当月净增数：
20年1月：-1,186(千)=-1,186,000
20年2月：未有数据
1月份已经减少100万用户

资料来源

中国电信 移动用户数当月净增 /减用户数：
20年1月：+0.43(百万户)= +430,000
20年2月：-5.60(百万户)= -5,600,000

资料来源

三间电信业者龙头
在2020年1月和2月的用户增减数字 = -862000-7254000-1186000+430000-5600000

= -14472000 （未计算中国联通2月份数据）

#总计消失1447万行动电话用户数
#中国办手机必须实名认证

Source:

次次全世界快要相信中国的时候，又有人看到国家机密
咱们又输了

佢分折係咪死鳩曬

尊重返辛苦搵資料嘅連登巴打好唔好

個個抄post當自己功勞，無人會再肯付出

source:
武漢可能死咗過千萬人-中國三大電訊商數據

难道咱们中国人要一生被人歧视

push

老鳳一開po，所有食花生的人便都看著他笑，有的叫道，「老鳳，你今日又殺咗幾多隻狗？」他不回答，自言自語，「大家睇住啦，分化狗永遠唔撚敢入以下嘅post反駁老鳳，佢地真係支共主力」，便開多個po屈班人做分化狗當駁咗。他們又故意的高聲嚷道，「你一定又係度推人去死啦！」老鳳睜大眼睛說，「我係提倡緊全民勇武……」「全民勇武？日日見你係啲po度叫人打狗殺狗，但係有行動就唔見你岀手，全民勇武唔包你自己？」老鳳便漲紅了臉，額上的青筋條條綻出，爭辯道，「提倡全民勇武，不算是推人去死……只係我無資格帶頭，無話過唔喺後面玩狙……抗爭者的事，能算是推人去死麼」接連便是難懂的話，甚麼「有我係度隻狗死硬」，甚麼「捷克嘅係scorpion非常好用嘅槍」之類，引得眾人都哄笑起來，連登内外充滿了快活的空氣。